###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

文字版：2019年7月31日爆猛料遭黑客疯狂攻击


[https://youtu.be/7knUO81lSZA](https://youtu.be/7knUO81lSZA)




[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-2nb_w3wcEj8/XUdvLE7frJI/AAAAAAAAB54/XivBfEdFXc8Cp-wrsLijwu5n8J5OyOkBQCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-2nb_w3wcEj8/XUdvLE7frJI/AAAAAAAAB54/XivBfEdFXc8Cp-wrsLijwu5n8J5OyOkBQCLcBGAs/s1600/111.PNG)


| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |







戰友之聲聽寫組 【非洲小哥】【呼吸的雾霾】【彩虹桥】【小白】



昨天我沒給大家說，從昨天下午佈置的新任務，要在youtube上、推特上、facebook上、zoom上，想辦法大量的將我們爆料戰友的各個賬號給封掉。聽說上海很緊張，路德先生將是第一炮，必須收拾掉，絕不允許路德的節目再這樣播下去，不允許，非常搞笑啊。完全沒打燈光啊，自然燈光。極右派的郭文貴同志，極右派的兜，大家看極右派的兜啊。我今天早上是7點40開始工作，到現在已經去外面半天回來了。


包括郭媒體，遭受了和前年春節一模一樣的攻擊。親愛的戰友們，你們讓人家很緊張啊，很緊張啊。他們的緊張，就是我們的價值。現在誰的推特要是沒被關，youtube還在運行，基本屬僥倖，哈哈。聽說孫立軍、孟建柱大發雷霆，你們都搞不定這個事？聽說吳徵要帶著「鑰匙楊」到處流竄了。


西服啊，你看這西服啊，「不鳥你」專門給Miles.Guo做的，大家看裡面這個藍啊，我的西裝實際最漂亮的都是裡邊，你們看不到。你們看到這個針線了嗎？大家看這針線，一針一針的。「不鳥你」上等的西裝，特定的，要36000針，就一針一針縫上的。你看這個地方，一針一針的縫上的，你看這個裡子，只有文貴有，專給我的定的，這不是誰都有的。這是unique，唯一的。今天這個領帶，是網狀的、透明的，只有摸到才能感覺到。


我現在看路德先生直播呢，路德頻道轉文貴直播，法治基金的直播給停了，郭媒體現在很難上去，被黑客了，搞笑不搞笑。現在我在看路德先生轉播，這回轉播的很清楚啊，不黑我啦？路德先生老黑他七哥啊。為啥要試直播，我們戰友知道嗎？我想要看看盜國賊到底有多大的本事，能在最極限的情況下，將我們的戰友所有的嘴都封上。我看他能做到啥。所以我現在架了好幾台機器，在不同的渠道在看。


這個是衛星電話，新款裡邊可以收信息的，包括在窗戶的3m以內都是可以的。這個也是可以做很多很多數據的連接，大家看後面這個地方，都可以做數據連接，都可以的，非常非常的棒。所以說，谷歌衛星電話很關鍵。沒錯，衛星電話。John 莊現在看著：郭先生乾啥呢？現在要脫莊，人家要脫黨，咱要脫莊。所以說，沒有John 莊就沒有你們今天看到的高清視頻。我們過去的路德先生，細思小哥也沒少建議，就沒有一個人想到這招，才一千多美金，相機，還是索尼的，都要買十幾萬美金的攝像機我看都是亂扯的，這個最好了，我就用這個了，不買了，省錢吧咱，咱都沒錢了，哎。


所以現在郭媒體，大概在過去的九個小時內，最起碼390億次的DDOS攻擊，現在整個亞馬遜把郭媒體的，因為他是跳著的，N個機器，現在是重新排序，所以郭媒體現在很難上，現在他們正在樓下工作著吶，我看他能擋住什麼！


昨天真正開始封，是路德先生開始爆為什麼上海會議這一說，說岔了，而且說薄熙來是江家的人，薄瓜瓜那何頻是教父啊，絕對是哥們兒啊，那是子一輩父一輩啊，一家人親啊，所以何頻很厲害，然後何頻是誰的人呢？何頻100%是江家人，我們倆多次聊天，他就說老佛爺，沒老佛爺不行，中國還是老佛爺的，就是還是江蛤蟆的，江志成的爺爺的。這個事何頻說的也是客觀事實。


但是大家說到，今天我跟大家聊點，現在看到路德先生這個頻道，我跟你們聊一點。因為這幾天很多人發的信息，我沒法一一的回，我想給大家糾正幾個錯誤，到底習是怎麼上的位，很多人，說啥的都有，我今天給大家爆點猛料。按照我這個說法，今天路德先生和昨天的節目，還有和我們的江財神，江先生，這個江先生又出來一個高人！叫財神小哥，財神老哥，他的思路，還有刀刀見血，句句到位，體現了他身後的財經和政治功底。


但是重點現在大家全世界沒把中國為什麼習近平上來，江家和習到底啥關係，江家和薄熙來又是啥關係，為啥薄熙來是江家的人，習又把薄熙來給弄了。習是怎麼被定為可以說是難聽了叫傀儡，好聽點叫托，定為這個托了。這個裡邊絕對不是大家說的，過去我說過一半，但是沒認真說過。


（北斗衛星，北斗衛星是垃圾，是騙子。）


我看大家不踴躍，算了別爆了，本來借機在咱們黑客的時候爆點料，算了不爆了。


（木蘭妹妹你好啊，現在我在直播呢，因為沒人理我，現在想跟你聊天，現在沒人看啊。）


（我們常委會的戰友你們在不在啊，文貴在直播沒人理啊，所以想跟你們聊天啊。這得把孫立軍這幫孫子給氣死啊，發現斷不了啊，你能斷了嗎？你能全斷了嗎？我就在這呢，你斷呢！ ）感覺現在這個叫防彈窗簾，啥都防彈了你說咋弄啊？這玩兒意。只要是戰友在哪兒看都行。最好都去看路德先生的節目才好那。看細思哥的節目。


戰友們剛才我說想爆料來的，這咋沒人理我呀？沒人理我了呀，那就不爆了呀，你們的掌聲相當不熱烈啊戰友們，一共才多少人…我看看…


爆個猛料吧，我給大家説個猛料吧，大家統一一下子，就是這個是絕對的事實啊，絕對的事實，這個猛料首先是什麽戰友們？習今天上去之前，當時的常委裏面，可以說是最最最厲害的人之一，最最最厲害的之一，當時賈慶林在17大的時候那是如日中天，和李長春這不用想的，張高麗這都是江家的人，張高麗是100%現在。李長春可以是一多半是江家的人，但是兩面吃。


但賈慶林是100%的江家的人，這個賈慶林是骨子裏面是對江家好講義氣，但是賈慶林所有都說他貪，大家都知道，關於他貪的故事實在是太多了。他最大的對手 他最恨的人，他最不想讓上來的人，就是王岐山。他倆在北京的仇大了去了。賈慶林和北京的劉琦，劉琦當市長他當書記的時候，他倆是不好，但是賈慶林和劉琦不到你死我活的程度，劉琦後來跟王岐山是你死我活；賈慶林和王岐山是你死我活，然後你死一萬回我也得活，我給大家講過無數次，賈慶林罵王岐山能不停的罵半小時，恨死他了。


但是大家別搞錯了，沒那麼簡單，兒童遊戲你跟我好，我跟你好，你的敵人就是我的朋友，你的朋友就是我的敵人，不可能。政治上只有互相利用，王岐山也絕對是100%是江家的人，這就是江蛤蟆厲害的原因，能玩平衡，玩的透。什麼叫政權啊，皇帝坐中間，兩邊一文一武，文武大臣，文的要乾武的不讓乾，武的要乾文的不讓乾，文的說白的武的說黑的，這叫做居中制衡，皇帝坐在中間居中制衡，這就是政治，玩平衡。無論是世界任何國家無不如此。他只是玩平衡，犧牲的是老百姓，還是犧牲的左右大臣，還是少犧牲人，多犧牲人。江玩這個平衡術，中國的近代史上絕對是高人之一了。


所以他也自認為自己是最後一個皇帝，最後一個皇帝，所以江皇帝這點他是心安理得的接受，因為他認為無論是自己在南普陀，自己有癌症以後到了南普陀，修了南普陀的觀世音菩薩像，兌現了承諾，提前預測他當了89後的皇帝，包括手術後幾次都是已經命已歸天還能回來，他深信自己是上天有使命的，也是天子，天神之子，叫天子，上天神的兒子叫天子。


他是深信自己是皇帝，他玩這個平衡術很厲害，他認為這也是必須的。所以他後來的三個代表啊，這個60年大慶啊，還是奧運會啊，包括這個發水啊，六四以後的處理啊，與美國的關係呀，他更加得意的事情，就是把美國給收拾掉了，那就是WTO，他認為他在江朱時代乾了WTO，然後把中國這個所謂的下崗，國有企業改革他認為這都他乾的，他很厲害。


跟隨他最核心的人物其中之一就是賈慶林。當時就是從一機部的時候，後來到電子工業部，江家和賈家關係不是一般的好，賈和曾慶紅因此也曾經非常好，不是一般的好，但後來賈慶林當了北京的書記以後，當市長還沒當書記的時候，是江把他弄過來，你想想江能把賈弄到北京當市長當書記，那不是最相信的人嗎？習也好胡也好只要是他當總書記把北京的市長市委書記一定是絕對安排自己人，中辦主任警衛局局長，北京市委書記市長，中紀委書記，政法委書記，再一個軍委副主席，這幾個不抓你哪叫官啊，你hold不住啊。所以說當時把陳希同給滅了，那不就賈慶林上來了，你想想有多親。


那麼後來由於放煙花的問題，在北京禁止煙花，曾慶紅的母親鄧六金，想在北京繼續開放煙花，兩人發生爭執，後來有一些不悅悅，但是還不至於為敵，因為畢竟江在那呢。但是賈慶林和王岐山的這個苗頭大了去了，因為王岐山玩兩面，又跟朱鎔基好，也跟江好，而且還老拿陳雲出來說事，動不動又把姚依林又搬出來了。所以說老覺得自己代表著所謂的官二代太子黨，所以這個時候，這個賈慶林是看不慣的，而且老欺負賈慶林，所以他的矛盾很深很深。


就在十八大之前，就在十八大之前，就是不爭氣的令計劃，自己的兒子被人家給做掉了，就是南普陀最後的關鍵的會議之後，南普陀會議就把令計劃作為切入口，滅令，滅令就滅李源潮。令、李一滅，薄熙來必須滅。薄熙來從個人上跟習非常不好，從小就不好，家庭也對立。但是薄熙來絕對是江受益，還有賈慶林也基本認可的18大的接班人。乾掉令的時候沒想乾掉薄，甚至想讓薄上來的，薄也認為自己肯定能上來，江已經到了一定時候了。


但是這時候出了一個神人，中南海裡頭混出來的——溫家寶！溫家寶把胡錦濤給摸透了，當時中紀委的書記賀國強他們弄透了。給習出了主意，你的威脅不僅僅是令和李，還有一個薄熙來，你不滅薄熙來你好不了。大家才後來發生了，習消失，所謂的北京有動亂，習要辭職。


這個時候，令的事情，當胡錦濤訪問墨西哥回去的時候，已經被下了槍了，就沒人接了，傅振華舉報。這時候江傻了，我該做什麼呀。溫家寶正式給習說出來，我把薄熙來給滅了，這是個壞人。滅了他你才能安全。這個時候溫家寶已經非常清楚了，令這個孩子的事情一出來，他就知道江家要全面出手，他也知道南普陀計劃，這時候和賈慶林聯手。


王岐山是掣肘的，他自以為是習好，他是掣肘的，他是幾面擺的，王岐山絕對是一半賭薄熙來一半賭習，甚至一大半是賭薄熙來，一少半是賭習的。天知地知，所有中南海，習比誰都知道，江家也知道。所以說從任何角度，王岐山這些人賭的全是薄熙來，我們的何頻先生賭的也是薄熙來。


後來這個時候，軍方的動靜變了，誰都沒想到軍方分成了好幾派，郭伯雄、徐才厚賭的也是薄熙來，包括當時的房峰輝。大家沒看清楚這個戲嗎？關鍵人物，推薦習的，令出事以後李源潮肯定要完蛋了，太天真太書生！胡錦濤完全嚇傻了那時候，回來被下了槍那時候，正在猶豫的時候，賈慶林出面了，絕對不是曾慶紅先生做的。


直播中断，与Sara电话中······


校对【文竺】